iphone 電池用量突然reset 左

岩岩禁入去睇下，無啦啦無晒用電紀錄
明明早一個鐘仲有係度
叉完電就無左
有無人都係咁？

p.s. iphone 11 pro max ios 13.3

拎去apple 問藍精靈